頭先玩模型整親 之後打去1834633....

電話一接通就問佢 係咪𠝹到熱線呀？ 我𠝹到手呀

哦。

幾好笑

有啲啲 啲啲 啲啲笑位嘅

都幾好笑既

笑左

你𠝹親打去𠝹到熱線做乜鳩

係好笑既

Ok仔

祥:有日我𠝹親手, 知唔個知我打電話去邊?
我:去邊?
祥: 梗係𠝹倒熱線啦!
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈!!!

好笑好多

有聲